點解條友暈時個咀會....

Sorry 我睇到佢暈左個樣真係忍唔住笑